tvb 陳拍宇唱乜尻

hana 石敢當都好過佢

樓豬係聾人協會會長？

Hea唱